Drupal Feedback module
_________________________
Модуль предназначен для связки вебформы и ноды. Используется для модуля Отзывы.


!!!ИНСТРУКЦИЯ К ВЕРСИИ 2 БУДЕТ ПОЗЖЕ!!!



Инстуркции
Создайте вебформу. Укажите поля формы.
Создайте тип материала и добавьте соотевтствующие поля.
Скачайте и установите модуль vfb
Установите права пользователям, которые могут редактировать модуль
____
Перейдите к настройкам модуля /admin/config/content/vfb
Выберите тип материала и укажите NID созданной вебформы.
Нажмите кнопку Сохранить изменения.
После этого выберите какое поле формы в какое поле ноды сохранять.
Если вы хотите также сохранять IP адрес пользователя, который заполнил форму,
установите соответствующую метку и выберите поле для IP адреса
После этого нажмите "Сохранить настройки"

Теперь при заполнении вебформы с указаным nid будет создаваться не
опубликованная нода с заполнеными полями.

http://www.voodoo.ru